邊度仲有得買濃縮版利賓納？

即係要加水入去溝稀佢嗰啲
好似唔見有，細個阿爺成日比我飲

supermarket

同問

推

尋日先見到
將軍澳尚德馬會個層其中一間藥房

手足

百佳惠康都有,成日斷貨,但又成日很快又補充,行多幾轉,一定買到,三十幾元.

岩岩係吉之島見到

早排回收之後搞到hktvmall 冇賣

有氣利賓納好飲